其實有幾多人已經忘記了自己是選民？

班立法會議員都叫做係選民選出黎
選舉期間就企街拉票
選到之後就當自己係皇帝，君權神授嗰隻
選民變市民變公眾
Cls

香港人又善忘
甘於做公眾、做市民

我有兩票架